點解唔怕大時代3？

大時代2都係2000年科網股
過左20年，仲唔夠金融題材咩？求其都作到份劇本出黎啦。

點解要怕？

拍都未拍洗乜怕

我武蒼派

我滿蒼派

如日中天

孖展派

點估
如果係真就大家買平貨
如果唔係 一世唔入貨？

我怕就怕

膠旺